想知office工咩都無比我做可以的話可以做d咩

如題

第一日返工
你：想問下有咩可以做？
老細：阿邊個邊個話你坐埋一邊先，暫時都冇乜嘢俾你做。。。

上網 督手機

續個同事問有咩幫

搵過另一份工

留意下人哋嘅做嘢態度
同埋office嘅氣氛

去pantry同oa亞姐打交度先

Exact7ly

吹水埋堆

岩

我做左差唔多兩星期 都無咩野做
其他人個個都好撚忙 唔得閒教我
睇野又要閃閃縮縮 都唔知有乜撚做

認真
偷偷地打丁 射落地氈